我正式宣布 AE PAED TSE係Poly新3寶！

乞食三寶

ISE 同MIT呢

EE 呢？

#2 冇咗

#2
卷卷九
•
33 分鐘前
ISE 同MIT呢

原來扑咗

唔見咗#2

Poly啲傳統工程原先都幾勁
唔知點解之後鳩開科

搞到依家分分鐘仲衰過ust engg

ISE邊度乞食

成間poly摺柒佢啦 垃圾大學 寶你老母咩

留名

幾年前讀FS
依家咩環境

Agger 😂

好過Civil

TSE最好笑係 有CIVIL仔同你搶工做，但人地CIVIL仲有其他可以做

明明EE Civil都算比較搵到錢嘅Engine嚟

點解合埋出嚟會變咗科垃圾

個市向下
市場飽和

不過醒目仔都會搵到食
上黎屌嘅都係gpa唔過3 又唔夠醒嘅人

Civl都仲有人工島起
樓主可以起乜撚

TSE 好似冇份

利申 3.幾

電機B大把前途
驚乜

電gb玩夠未
唔好想連登撚我地d 2.8 嘅ok?

eie呢

垃圾

tse多傻閪